<?xml version="1.0" encoding="WINDOWS-1251"?>

<rooms>
    <room>
        <id>R_001</id>
        <name>Bar Jack</name>
        <image>R_001.JPG</image>
        <description>В баре стояла типичная атмосфера раннего воскресного утра: недопитый алкоголь в сверкающих, вымытых до блеска ярких стаканах, залитый ядовитой наркотической жидкостью пол, запах клубов дыма от никотина. Все это мне так напоминало рабочие будни, если бы не одно но... Обилие пятен крови, оторванные части тела, следы борьбы. Что здесь все-таки произошло?</description>
        <isOpen>true</isOpen>
    </room>
    <room>
        <id>R_002</id>
        <name>Hospital</name>
        <image>R_002.JPG</image>
        <description>Когда я был маленьким, то я часто бывал в этом госпитале. Нехотя, но я всегда ходил в это место. Со временем я повзрослел и боязнь ушла, как и всякие детские кошмары.Глядя на полуразрушенное здание, мне не очень хотелось возвращаться в детство...Палата для пациентов закрыта на простой замок.
        </description>
        <isOpen>true</isOpen>
        <childRooms>
            <childRoom>
                <id>R_003</id>
                <name>Second Floor</name>
                <image>R_003.JPG</image>
                <description>Беспорядок царивший на этаже говорил о том, что люди боролись...Следы борьбы отчетливо видно на докторе, который, видимо, исполняя клятву Гиппократа не прекращал помогать больным и ранненым. А что бы я сделал на его место? Убежал?Сражался? Пока я здесь - я борюсь...</description>
                <isOpen>true</isOpen>
            </childRoom>
            <childRoom>
                <id>R_004</id>
                <name>Chamber of patients</name>
                <image>R_004.JPG</image>
                <description>В этой комнате держали особо буйных пациентов. Это я отчетливо помню из детства, когда отсюда доносились зловещие крики. Я это помню!! Мама всегда мне говорила не останавливаться у этой палаты,но юношеский интерес был превыше всего. И вот...мечта идиота сбылась.</description>
                <isOpen>false</isOpen>
            </childRoom>
        </childRooms>
    </room>
    <room>
        <id>R_005</id>
        <name>Church St. Mikhail</name>
        <image>R_005.JPG</image>
        <description>Я никогда не был в этой церкви. Эта церковь была исполнена в готическом стиле. Как мне кажется, но здесь проводили обряды неформальные ячейки общества. Всюду нарисованные круги, кресты говорили о многом.</description>
        <isOpen>true</isOpen>
        <childRooms>
            <childRoom>
                <id>R_006</id>
                <name>Heliport</name>
                <image>R_006.JPG</image>
                <description>Вертолетная площадка. Шанс выбраться. Но чтобы выбраться мне нужно как-то подать сигнал.</description>
                <isOpen>true</isOpen>
            </childRoom>
        </childRooms>
    </room>
    <room>
        <id>R_007</id>
        <name>RPD Police Station</name>
        <image>R_007.JPG</image>
        <description>Могущественное здание раскинулось перед моими расстерянными глазами. Мой первый рабочий день должен был начаться здесь - там где я родился и провел отрочество.В этом отделении полиции, как и хотел мой покойный отец. И вот я здесь, и похоже единственный живой полицейский! Офисы закрыты на обычный замок. Осталось найти ключи.</description>
        <isOpen>true</isOpen>
        <childRooms>
            <childRoom>
                <id>R_008</id>
                <name>Office S.T.A.R.S</name>
                <image>R_008.JPG</image>
                <description>Лучшие сотрудники полиции сидели тут. Хаос творившийся в комнате вполне обоснован.Они первыми среагировали на трагедию. Фотографии операций, снимки первых часов трагедии, документальные отчеты - все это было тут. У меня не было много времени на чтение. Но одно я точно запомнил:'Амбрелла' - корпорация, по вине которой началась трагедия. Так утверждалось в отчете.</description>
                <isOpen>false</isOpen>
            </childRoom>
            <childRoom>
                <id>R_009</id>
                <name>Cabinet Chief of Police</name>
                <image>R_009.JPG</image>
                <description>Кабинет шефа полиции находился в дальнем левом углу комнаты.Сегодня я хотел с ним встретиться и рассказать о своих былых заслугах в Колорадо, о том как я тут провел детство. Но увы...</description>
                <isOpen>false</isOpen>
            </childRoom>
        </childRooms>
    </room>
    <room>
        <id>R_010</id>
        <name>Warehouse</name>
        <image>R_010.JPG</image>
        <description>Нетронутый склад природных удобрений был отличным местом, чтобы перевести дух. Крови здесь не было практически, а значит эти твари еще сюда не добрались, или все-таки добрались...</description>
        <isOpen>true</isOpen>
        <childRooms>
            <childRoom>
                <id>R_011</id>
                <name>Store Room</name>
                <image>R_011.JPG</image>
                <description>Уютная каморка на втором этаже - идеальное место для жиреющего с каждым днем охранника. Здесь есть все: от телевизора до маленькой микроволновой печи. Пора осмотреться, нет ли тут чего полезного.</description>
                <isOpen>true</isOpen>
            </childRoom>
        </childRooms>
    </room>
    <room>
        <id>R_012</id>
        <name>Gas Station</name>
        <image>R_012.JPG</image>
        <description>Проход к заправке был забарикодирован, но я слегкостью перемахнул через застывшую пробку из машин. Люди бросили все: машины, мобильные телефоны, ключи от квартир, настоящая кладезь для мародеров, лишь для того, чтобы выжить...жить в этом надсмехающемся аду.</description>
        <isOpen>true</isOpen>
    </room>
    <room>
        <id>R_013</id>
        <name>Italian Restaurant</name>
        <image>R_013.JPG</image>
        <description>Одно из моих любимых местечек. Здесь я всегда мог насладиться свежевыпеченной пиццой Джузеппе, так звали парня, который здесь работал. Эх, Джузеппе...Джузеппе</description>
        <isOpen>true</isOpen>
    </room>
    <room>
        <id>R_014</id>
        <name>Press Room</name>
        <image>R_014.JPG</image>
        <description>Я никогда не любил прессу. Все их заголовки всегда пестрят яркими заголовками и сенсациями. Подозреваю, что во время начавшейся эпидемии ребята работали в поте лица.</description>
        <isOpen>true</isOpen>
        <childRooms>
            <childRoom>
                <id>R_015</id>
                <name>Newspaper Office</name>
                <image>R_015.JPG</image>
                <description>Стопки разбросанных бумаг, газетных вырезок, на одной из которых было написано: 'Живые мертвецы вырвались на улицы Рэйкон Сити.'</description>
                <isOpen>true</isOpen>
            </childRoom>
        </childRooms>
    </room>
    <room>
        <id>R_016</id>
        <name>Park</name>
        <image>R_016.JPG</image>
        <description>Какой ребенок не любит парк? Только теперь он очень изменился. В детстве здесь можно было помечтать и насладиться свежим воздыхом. Сейчас же в воздухе нещадно царил запах мертвечины, запах протухшей плоти...</description>
        <isOpen>true</isOpen>
        <childRooms>
            <childRoom>
                <id>R_017</id>
                <name>Tram</name>
                <image>R_017.JPG</image>
                <description>Кажется я смогу убраться отсюда на трамвае. Только бы знать как его привести в рабочее состояние.</description>
                <isOpen>true</isOpen>
            </childRoom>
            <childRoom>
                <id>R_018</id>
                <name>Lodge</name>
                <image>R_018.JPG</image>
                <description>В этой кромешной темноте мне жутко не по себе. Нужно поскорее убираться отсюда.</description>
                <isOpen>true</isOpen>
            </childRoom>
        </childRooms>
    </room>
    <room>
        <id>R_019</id>
        <name>Abandoned Factory</name>
        <image>R_019.JPG</image>
        <description>Я никогда не слышал, чтобы в нашем городе была фабрика.Заброшенное здание было замаскированно под строительные работы. Возможно, здесь я найду ответы на все мои вопросы.Лаборатория крепко закрыта на замок. Мне нужна карточка, чтобы попасть туда.Вход в канализацию закрывает электронный замок.</description>
        <isOpen>true</isOpen>
        <childRooms>
            <childRoom>
                <id>R_020</id>
                <name>Archive</name>
                <image>R_020.JPG</image>
                <description>Очень много отчетов компании Амбрелла. Становиться понятно, что это рук дело этой организации! Но как она смогла водить всех за нос.</description>
                <isOpen>true</isOpen>
            </childRoom>
            <childRoom>
                <id>R_021</id>
                <name>Laboratory</name>
                <image>R_021.JPG</image>
                <description>Кажется разгадка всего беспредела кроется здесь. Именно в этом месте проводились ужасные опыты.Биоружие, которое хотела создать Амбрелла, обернулось крахом и дуло было приставлено уже к самой организации.Что ты будешь делать?</description>
                <isOpen>false</isOpen>
            </childRoom>
            <childRoom>
                <id>R_022</id>
                <name>Sewerage</name>
                <image>R_022.JPG</image>
                <description>Стены этой подземной лаборатории были прочными. Я могу попробовать укрыться тут. Но есть ли у меня все необходимое.</description>
                <isOpen>false</isOpen>
            </childRoom>
        </childRooms>
    </room>
    <room>
        <id>R_023</id>
        <name>Car Workshop</name>
        <image>R_023.JPG</image>
        <description>Я неплохо водил автомобиль и эта стоянка мне показалась интересной. Множество автомобилей на любой вкус - бери не хочу. Кажется, это способ сбежать из этого дурдома. Но чтобы сбежать, нужно понять как это сделать.</description>
        <isOpen>true</isOpen>
    </room>
    <room>
        <id>R_024</id>
        <name>Boutique</name>
        <image>R_024.JPG</image>
        <description>Настоящая находка для изысканного шопоголика. Наряды со всей страны, а также из Европы и Азии. Если бы я был женщиной, то я бы остановился здесь надолго, а так мне не зачем долго тут задерживаться.</description>
        <isOpen>true</isOpen>
    </room>
    <room>
        <id>R_025</id>
        <name>Power Plant</name>
        <image>R_025.JPG</image>
        <description>Старая электростанция - единственное функционирующая инфраструктура в городе. Нужно осмотреться не осталось ли тут чего полезного.</description>
        <isOpen>true</isOpen>
    </room>
</rooms>
